英文作文short story求評

好想知自己既水平 冇proofread
題目:
You are taking a creative writing course and you have been asked to submit the following assignment.
''Imagine you are a spider.You live in a flat owned by a couple and their two young children. Every day, you do your best to help them by eating insects that you catch around the flat, but they do not seem to appreciate your help and even appear to be afraid of you. Write a story about your life with the family."
-----------------------------------------------------------------
This is a story about how I strived to prove my value to someone and "co-existence", the belief that humans uphold but forget for most of the time.

That was a sunny day, I was hunting in bushes living my own life as usual. Something happened and it turned my life up-side-down.Two giant humans invaded this land and somehow ''conjured up'' an eccentric kind of cave right on top of my habitat. I used to be the top of the food chain here but I've got nothing left to do to prove myself the best hunter.

"Only the strongest ones have to right to speak."I mentally kicked myself for being defeated this way."This is the way I've been living." However, as a spider, I have my upmost dignity and I could not bow to these two giant creatures. I must stay here because it is where I was born.

After the birth of their two children, The couples seemed to be more aware of the security of their house. I've been witnessing countless of invaders who were also insects being eliminated by the deadliest chemicals. I did feel sympathy towards their fate but they were the best learning examples for me. The hate outsiders and tend to alienate themselves.

The life of insects is tough and can adapt to any extreme conditions. I knew that their chemicals could not stop the insects forever one they were used to it and have a better resistance to the poison. Of course, I did do my best to help them clear those invaders and hunted down my preys right in front of their sight, on purpose. It was just blunt for me to believe that humans were intelligent enough to discover my value. We could just co-exist! How did they not realise the fact? I had to splint away as fast as possible everytime I helped them take down an invader or I would have probably got slapped with a shoe into a piece of thin paper.

The same thing kept happening everyday, never could they appreciate my hard work. Instead, The two children were curious and way smarter than those two giants. They knew less, but were more open-minded. It was enjoyable for them to observe me doing anything. Yes, I somehow get along well with the two babies! They were not even intimidated to touch me. Our relationship was simple and pure. I did no harm and became accepted. I danced, they laughed and clapped. I left, then they felt alone. When I nuzzled up against their soft hands, they smiled again.

Getting along with these two babies was just the first stop to reach harmony and co-existence.

我都想好似巴打咁寫得一手好英文

The family claimed themselves as animal 'lovers'. They believe in co-existence with dogs and cats or other animals. They often brought in some over-exciting creatures and petted them gently. All those dogs did was non-stop barking and barking. And somehow got accepted! Yes, I understand something. Their so-called belief applied to only fury and cute animals. Not like use, the coolest spiders ever, even if we are beneficial to each other! If there were an inter-species court, the family would probably get sued for supporting inequal treatment and illegally invading wildlife habitats!

Spiders consume efficiently, so I wasn't necessary to catch that many insects just for the sake of survive. I worked 24/7 to safeguard their house but was not able to win their appreciation. Working on a daily basis, I was tired and slowed down my hunting pace. It seems like that the couples felt strange because of my absence. Their effort to clear the invaders also became heavier. Without my work, the number of insects rose back to its past level.

A few weeks passed, the family's got many pimples over their skin. "This is what will happen when you ignore my hard work."They seemed to notice something and put some jelly that could let me show up again.

I went back to my previous state again and became the best hunter here like before! They accepted my existence and exercise their belief "co-existence" again!

The values that we believe in fade easily, we need reminders to retrieve our believes.

幫手比D意見

pish pish pish

提birth of two children前只係講過two humans 冇提過佢地couple
countless 唔係countless of
其他冇睇
好心放文俾人睇就唔好大大聲話自己冇proofread
利申番先 dse英文作文5**

限時做 proofread 左少少

btw 多謝晒

樓主準備考dse?

tense有d亂...一句present...下句就past tense....有時就用present perfect....

做果陣個腦係有少少亂
下次會夠訓先做 多謝提醒

推
希望有人可以比個grading 我參考下

#heh

5***

Short story 好多時都有樣嘢想帶出，我想知樓主係想講乜

好多人類會自稱愛護動物 同包容 但只適用於可愛既動物上 即使隻主角蜘蛛係益蟲都冇辦法接受
同時又想以蜘蛛提醒人 理想要時常貫徹始終

唔好咁

This is a story about how I strived to prove my value to someone and "co-existence", the belief that humans uphold but forget for most of the time.

Not a necessary paragraph; would be better integrated with the sentence "Something happened and it turned my life up-side-down". Note on parallelism: I strived to prove my value to someone and my "co-existence" -> I strived to prove my value to someone & I strived to prove my co-existence, which doesn't make sense. Would be better if it is something like "I strived to prove my value to someone and to show the possibility of co-existence"

That was a sunny day, I was hunting in bushes living my own life as usual.

Run-on sentence: two independent sentences fused together improperly; either use a ";" instead of "," or add an "and" to it. It would be better to use "It was a sunny day" instead of "That was a sunny day". It would also be better to add a comma between "bushes" and "living", or delete "living my own life". Also, living my own life is redundant. Living and life have similar meaning, "my" and "own" have similar meaning. Suggested version: "It was a sunny day, and I was hunting in bushes as usual"

評住咁多先，可以自己睇下咩係parallelism同run-on sentence

多謝熱心批改

Why can't the spider co-exist with other insects then? While striving for a place for yourself and seemingly hoping to spread the grand idea of co-existence, your value of existence is helping the giants erase others' existence. That sounds weird to me

The spider hunts to survive
His pursuit of the idea,co-existence, is no contradiction to erasing other insects' existence as long as the spider is beneficial to the humans.(Keeping their house safe from invading insects, while sharing living place.)
Even when his original living place got seized, he could just move to another place and continue his hunting life.
Yet, he chose to stay here as it's where he was born.

btw, i'm glad to see you deliberate on my short story, since the teachers at school didn't seriously help me find out and correct the mistakes I made.

其他唔講
呢篇係creative story
你係蜘蛛
但你成篇文既都係以人角度講
content 好難高分

I can see your point but it's still too human-centred. This little spider is too considerate. (Because it's bagging a place for itself)
Also I would suggest you to use less science vocabulary, for example, using a cosy home rather than a habitat. The word habitat is too cold to me when the spider is narrating it's story.
Also, you may try to use some imageries to describe how the giants destroyed your home (what methods did they use?), how poor is your life and how sad you are when maybe some of your friends moved out, and etc.
I believe a story is to be seen though words but not solely told.